ps4 pro 4k mon

p4 pro用邊隻4k mon好？
Google左話BenQ EL2870U配p4靚。有冇人用緊？

呢隻用TN Panel 同IPS比差啲喎，用緊AOC 27”4K
幾好 都喺2000幾蚊

係咪有hdr同4k?

IPS既齋4k 無hdr 都好靚。建議你可以去肉眼比較下

我果隻無HDR 得4K

Me too
D人話唔好用TN panel
IPS最好
有HDR400更好
HDR10係基本

LG dell Asus

Hdr10係格式
Hdr400係標准

我見到aoc U2777PQU二手千零蚊到。屌唔屌得過？但好似得4k無hdr

我意思有4k mon要有HDR400係最好
我當然知HDR10係格式

aoc果啲好似無hdr。有冇邊隻有4k同hdr?

等ASUS VG289Q

Dell 有一隻7千幾

LG都有

咁要試下啦

依啲唔保值。買太貴無乜用

用緊dell u2718q

折左$4400

DELL係咪有問題？

唔係
新款冇事

eizo啦

點解唔用tv?
始終覺得4k tv HRD靚好多

4k mon真係唔抵買
HDR效果同電視比都差好遠

睇你打咩game 但最好買個Sony 4k 60” moon 一步到位 短時間都唔駛再換電視